有香港人隨羅湖過關時被扣查兩小時!!

請廣傳

推

要令更多人知道

電話型號？

屌唔撚係

fact check? 我都識作啦

貴少少換apple

拮手指拎dna????
口水？頭髮？？？？
好假下喎？

咪撚再講'返'大陸
大陸唔撚係香港人屋企

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

1)小心，有大陸用字，有機會係藍絲作嘢，例如"逐張相/影片發至公安手機"，香港人通常用"send相"，大陸人先會用"發相"

2)朋友經歷，好難分真假

不過，真假都唔會再上大陸

仲去乜中陸呀

自己送中？

大

仲上大陸把撚咩

過左去比人任撚 基本法不適用 人權都應該無埋 無人救到你

成部收撚左你咪又要跪低

查電話相簿係真

Pish

hea鳩班大陸海關話支持共產黨算啦

Push

查密啲，師奶都咪放過啊睇見BK班師奶話香港好危險weekend上深圳玩係時候比佢地感受下真正既支那

我覺得寧可信其有
保持返適當警覺性點都冇壞

唔撚該啦，未fact check 唔好回唔會正負評住啦

good 快撚D收緊大陸同香港出入關，幫班大陸客洗多D腦

製造白色恐怖。

係咪check血糖咁樣篤手指拎血

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

非醫護撚
原來採取dna要篤手指
指紋係冇用
#曲

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

一國兩制 笑話

下次用普通話大大聲兇返佢
甚麼民主? 我他媽的不懂那是暴徒在搞甚麼!
我上來做甚麼? 我上來買奶粉的!

傻閪重返大陸

都要小心啦
遲啲又要俾人迫去中國

前往*

真定假啊不過冇乜事都唔好去支那

藍絲作倒自己米咩

堅唔堅架

返乜鬼大陸呀

岩岩先過完關 全身黑色乜事都冇

返你老母閪 上大陸

水貨佬有無捉吖

大陸仔咪返大陸 香港人上大陸

我都有friend俾人扣查不過冇發生呢啲事
其實最好就查多啲 最好搞著啲藍絲 三姑六婆

返大陸記得用全新手機.
太空卡
最多咪飛線
裝App要小心.
相啊 乜乜柒柒 少得就少
重要電話 或者內容之類個d
用紙寫低 , 記得要加密 (比如 +1,-1/ 用自己記到嘅方法加密)
Google 要開新Ac , 先好安裝app ...
盡量防

無論是回去深圳還是去hk，入口有個臺位抽查

堅 有公司同事大陸做完野返黎
香港關個陣被的左入去房
拎走電話同一定要解鎖俾公安睇
睇左好耐之後先放人
佢電話好多反送中既野

日日都有呢d post

關犬勾結

支那國家唔系仲返呀

725 搭膠鐵返大陸做野，係大陸關都幾多人俾人叫去check 喼，（30幾年人未試過過關俾人check), 打開喼同袋基本上所有野都無睇，剩係問我有無印刷品，之後佢將我d 公司文件一頁一頁咁check 下 就放行。

聽晚會返香港，以身試關之後話俾大家知有無人check

拿dna即係點拿

事主係我朋友啊哥個同學

push

【緊急呼籲 捍衛聯繫匯率大行動】請使用美元作日常交易貨幣，阻止中共搶到香港人150年黎賺落嘅辛苦錢

仲返大陸個啲正契弟

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

push

有工作需要經常去嘅手足小心

但係最後都放人？

咪L返去啦

咪撚返支那啦

家下叫少D雞唔得？

仲返大陸既人，自己攞黎。

內容好假
邊會拮手指丫
唔驚你生愛滋丫
裝WC重好笑
公安得一部腦丫
大陸公安有個APP專用呢備份電話
裝完自動上載唔洗每九張照片(發)一次
明顯係大陸驚你帶消息返去
亂甘搞白色恐怖 又羅家人好驚呢講
笑能死人 唔知唔熟大陸既可能信
熟既覺得好底質作都作好d丫

呢一世都唔好番鬼國

密碼鎖
唔記得密碼
打死我都冇用

冇咩特別都唔好返大陸

除左做野 都唔知仲上大陸做乜鳩

消費又唔係平 而家仲扮撚哂野嚴打色情
dup個邪骨 技師都要著住條長褲又剩 去黎把撚

唔解鎖咪得

唔係老作
係真
有fd上完要del相

作為愛國愛港的良好市民, 記得要分享哩D勾結外國勢力反中亂港暴徒惡行的圖像/影片俾D愛國愛港, 身體力行經常返大陸玩或買咗大陸樓嚟支持祖國發展的親朋戚友, 齊聲譴責這些人神共憤的暴行呀!

放左

返大陸實習 同朋友比公安逗 我地問大陸女人有冇試過咁 佢話冇！

明整香港人

啲蛋好臭 點整熄！啲蛋好臭！有計整熄！啲蛋好臭 好易整熄！

本來暑假得閒都想上大陸探下婆婆佢都90幾歲啦
但咁嘅時勢，都唔敢上去
對唔住啊婆婆

連張回鄉咭都無

精？

轉發:

連登巴打絲打製作了水準極高的英文短片向外國人介紹香港反送中示威和香港自由自治遭到中共侵犯。
請各位看後廣傳，俾like，谷起收視率，要破百萬。只要有高收視，youtube會將它置頂，放個好位。很多外國人會看到，是文宣的重大勝利，推動外國人支持香港人奪回香港，迫使中共履行中英聯合聲明承諾。
一定要睇晒，睇完再睇，掛機又好，乜都好，大家俾like。

唔該唔好再大大隻紅色字話無人無fact check啦，真人真事我朋友過關俾人叫停問話，要求解鎖手機，只係無查兩個鐘咁誇。

返到黎我喺連登search keyword 查手機，發覺一早有人貼過呢樣野，一個二個淨係話樓主貼舊圖，話佢無fact check，話佢製造白色恐怖自己嚇自己，我真係分唔清係打手定點，我只可以講係真事，同埋暫時見佢唔係好大規模咁查，唔係人人過關都會俾人查。但係呼籲各位手足上落小心啲有咩唔好，點解要話無fact check而令人懷疑呢單野係假？對大家有咩好處？

真係監控國家

唔係新聞，廿幾年前話抽驗入境中國人士愛滋病

係真 有吉過手指嘅圖 係我朋友

收嗲啦 咪撚亂傳 。 岩岩先過關 無事

解鎖查手機係真

利申：發夢過關試過

係真 我有朋友親身經歷

作唔作野都好 自動送中真係救唔到你 一定要返帶第二部手機 唔好著黑衫

仲翻大陸自己送自己中

大撚把人中曬招啦
自己唔撚識去check?

請大家以後去中國拎第二部手機
反正都係喺鴨記買張卡上網

買一部正常既smartphone，香港同外國用
另外買一部得打出打入同sms功能既Nokia 3310，去支那時用

其實咁做咪幾好，搞鳩班淨係識返大陸玩既撚樣

用wechat逐張相send俾公安
我iphone有過萬張相喎

癡撚線

早幾日見fd 話咁岩著黑衫過關俾你check,嚇死佢老公

屌 係咪真 好撚恐怖
拮手指攞DNA咁撚痴線

巴打洗機，小心

係香港人既就咪撚再上支那！

有冇copy你手機既資料？定淨係睇？

係真㗎 我有一個朋友翻大陸出trip都比人check 仲要係撘膠鐵 check既時候係一地兩檢狗龍站

琴晚先去完大陸同啊爸食飯
羅湖過關 乜都冇發生
啊爸渣貨車搵食，近10年都係中港2地走
利申 追溯4代都係香港出世

要返大陸就係咁

我啱先由落馬洲過關去上水，真係有人抽查

用個返字已經係錯

我上星期返香港都比人check,背包同手機入面相都check曬先比走

係真wo

我肯定係真嘅
我都有朋友工作緣故要經常上大陸
佢上禮拜6先岀事
被人扣咗個半鐘問話
連屋企人啲資料都要比唒
打唒指模
電話啲album都比人check埋

大把方法唔洗過關都去到大陸

出封信比公安問好無？

連結已失效
Facebook又維穩？

我入倒喎

淨係睇...

日經post

起完個Facebook account 底，一個吉的account 無朋友，對上兩次的update, 2010同2014年

同連登最近的鬼account一樣

退一萬步講，咁就算個fb account係假又點呀？係唔係人地想保障自己，唔想公開自己fb而報告呢件事就唔得？奶野嗰啲人係俾人抄左牌架，回鄉證號碼落左簿架，係咪要人地攞埋個fb真身岀黎，下次過關俾人清算你先安樂？

我唔係叫人唔好返大陸，只係叫人帶另一部手機上落，小心啲有乜唔好？